{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001621",
        "source": "도서",
        "writer": "한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-92879-04-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "인천테마여행",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2009-08-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "성진농원 (2)"
    },
    "text": "ソンジン農園はディズニーランドに行かなくても家族全員が楽しめるところだ。 ここではイチゴ狩り体験を提供しているが、驚くべきことにこの体験は無料だ。 また、ブドウを育てるためにブドウの木も無料で分譲してくれる。 しかし、農産物を収穫するためには再訪問が必要だ。 その度に家族全員が再び汗を流しながらサツマイモ茎を植えて名札をつけなければならない。 このように植えたサツマイモ茎は農園に残っていなければならないため、再び戻らざるを得なくなる。 そして育ったサツマイモを直接食べてみないと味が分からない。 その味は私たちが普段食べていたどんな食べ物よりも甘い。 ソンジン農園はこのように家族に甘くて楽しい経験を与えてくれる所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンジン農園で提供されている体験は何ですか？",
            "answer": "イチゴ狩り体験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "イチゴ狩り体験は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料です。"
        },
        {
            "question": "ソンジン農園ではどんな農産物を育てていますか？",
            "answer": "ブドウの木を育てています。"
        },
        {
            "question": "ブドウの木をもらうためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ブドウの木は無料で分譲していますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "農産物を収穫するためには何回再訪問が必要ですか？",
            "answer": "収穫するためには複数回の再訪問が必要です。"
        },
        {
            "question": "再訪問のたびに何をしなければなりませんか？",
            "answer": "再訪問の度にサツマイモ茎を植えて名札をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "植えたサツマイモ茎は農園に残さなければなりませんか？",
            "answer": "はい、植えたサツマイモ茎は農園に残さなければなりません。"
        },
        {
            "question": "育ったサツマイモを食べることができますか？",
            "answer": "はい、育ったサツマイモは食べることができます。"
        },
        {
            "question": "サツマイモの味はどんな感じですか？",
            "answer": "サツマイモの味は普段食べているどんな食べ物よりも甘いです。"
        },
        {
            "question": "ソンジン農園は家族にどんな経験を与えてくれますか？",
            "answer": "ソンジン農園は家族に甘くて楽しい経験を与えてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 324
    }
}